620 deadline 621 行動 要全城宣傳

出面好多人都仲未知啊

不如傾下20號死線到底點做？同一日定第日先升級？

點攪呀

621先行動咁620叫乜deadline...唔好咁肉酸啦，621先行動咁咪set 621 deadline囉，一陣你deadline完又未行動得果陣政府妥協咁你哋係咪照行動？

具體安排留返大家討論
我只係帶出引子 提大家有共識就要舖天蓋地去宣傳

推

你好似調轉咗個次序，係有共識之後先宣傳，唔係有共識就要宣傳，你都未有共識就宣傳咪就係好似我講咁囉，一個又話620, 一個就話621，跟住又變咗620 deadline621做野，成件事都唔make sense

為左621行動，我cdrom幾年特登開ac，希望你地會聽下。